有無人覺得肥仔根本係偽善

開頭想整走隻老鼠
自己食左賓賓佢
跟住發現整唔走
三人行都照殺
最後發現屋企都到咗
再唔落車要俾人燒春袋
先肯落車

如果肥仔係好人
應該一早話一齊送賓賓返屋企
而唔係咩自己送

個個都惡懷鬼胎！

肥仔=原罪

邊個再話肥仔好人都係偽善！

肥仔係好人就直接講有外人有cam啦